# mac和windows电脑免费翻墙软件推荐，靠谱的电脑科学上外网梯子分享

永久免费梯子,免费电脑梯子软件,免费翻墙,免费科学上网,免费ssr/v2ray/trojan节点,PC好用梯子, 推荐翻墙梯子软件, 科学上网梯子工具, 靠谱iPhone/Android/Mac/Linux/PC都可以用的梯子免费电脑梯子工具,科学上网翻墙必备梯子汇总,mac和windows电脑免费翻墙软件推荐，靠谱的电脑科学上外网梯子分享

**Hello大家好，欢迎大家收看本期的晴天应用分享，这期给大家推荐的是windows电脑和苹果电脑免费翻墙上网软件。**

最近苹果系的产品很火，很多朋友都入手了mac电脑，那么随之而来的问题就是mac怎么翻墙进行科学上外网，又有哪些软件比较靠谱，今天晴天在这里给大家推荐一款mac电脑上比较可靠好用的翻墙梯子软件。

当然，如果你不是mac电脑，这款软件也支持windows，ios，Andriod等系统。

## 一、mac翻墙梯子软件概况

官网地址：[https://xbsj4621.fun/i/art082](https://xbsj4621.fun/i/art082)

在这里先说几个这个软件的优点：
1、线路节点丰富，涵盖全球数十个国家，而且网速稳定
2、支持视频画质4K流畅播放，且缓冲速度快
3、加密采用AES-256系统加密技术，安全系数高
4、一键安装一键登录即可使用，无需任何额外的复杂配置
5、价格便宜，任何人都能够轻松负担的起费用

Westworld西部世界翻墙梯子----------国内MAC翻墙上外网的第一选择

Westworld翻墙梯子VPN是众多老牌翻墙软件当中的一员，成立至今已经有四五年的时间，中间一直没有间断过服务，从最开始的只支持SSR到后来增加了V2ray和Trojan科学上网协议，在老牌梯子当中也保持着飞快的技术迭代更新优势。

目前使用Westworld的mac电脑翻墙用户当中，观看视频的用户需求量最大，而在这一块儿，他们也做的非常不错，不仅全部线路都可以解锁Netflix和Hulu等流媒体，视频缓冲速度这一块儿也能做到非常亮眼的表现。

拿Youtube举例，选择1080P的画质，可以做到超前缓冲三分之一，中间任何快进都能达到秒切换秒播放，尤其是他们香港，日本，俄罗斯，美国等节点，延迟很低，可以用来作为游戏加速使用。

**Mac翻墙客户端示例：**

![Picture1.png](https://s2.loli.net/2023/07/19/fcp2ZryjGk1lxN3.png)

## 二、mac电脑翻墙流程步骤

其实这款mac梯子的使用流程非常简单，无非是登录官网，下载客户端，安装登录后选择节点就可以了。

注册步骤邮箱之类的可以随意填写，自己能记住就行，然后就是在客户端下载选项当中下载mac客户端。

**下载后可以按照如下步骤进行：**

1、打开刚下载的客户端

![Picture2.png](https://s2.loli.net/2023/07/19/bQewD6iajPNJ7xW.png)

2、移动客户端进入应用程序

![Picture3.png](https://s2.loli.net/2023/07/19/ingr1TIZbwm95pQ.png)

3、在应用程序当中打开mac户端

![Picture4.png](https://s2.loli.net/2023/07/19/1nCGdASwzmXVUbe.png)

4、登录之前注册的账号

![Picture5.png](https://s2.loli.net/2023/07/19/4Svmukj7YDJZ2li.png)

5、选择节点

![Picture6.png](https://s2.loli.net/2023/07/19/mMxcioNUQzWu3dI.png)

最后再选择开启客户端，即可实现mac翻墙上网功能。

**其实如果你已经有翻墙经验的话，小火箭和clashX也是不错的选择，可以自己往上添加节点信息后使用，但是对于新手而言不那么友好，如果你是第一次mac翻墙的同学，建议还是直接使用现成的梯子软件，这样能够大大节省自己摸索的时间。**
